google map香港有更新

個 3D map終於去到新界la， 都幾多地方有。 幾好玩

香港咁細都更新得咁慢
TKO個邊都仲未有

果D地方唔係好耐喇咩
元朗天水圍都未有